一到夏天, 鄰居嘅冷氣機又開工造雨啦

是咁的, 我個鄰居上年嚴重冷氣機滴水

而家我終於忍受唔到了.....

我決定貼大字報

多謝X樓X室冷氣機為大地帶來雨水
請問有無JJ 可以解答到我咁樣貼大字報會唔會被佢告?

有無人

搵管理處同埋打1823總實際。

貼街招應該無犯法呀， 日日咁多人貼。

會呀 忍下啦

上年夏天投訴佢話維修
到而家佢都唔整
我都唔知可以點